#### <i class="icon-folder-open"></i> Day 2, 5 september 
Vandaag heb ik best veel gedaan. Ik heb samen met mijn team onderzoek gedaan naar een doelgroep en thema voor ons spel. We hebben afgesproken om ieder voor zich een concept te bedenken en uiteindelijk alle concepten bij elkaar te leggen en tot een concept uit te komen. Ik ben erachter gekomen dat een concept bedenken toch best lastig is. We hebben uiteindelijk gekozen voor de thema cultuur. Ik vond het best lastig om ‘cultuur’ toe te passen in Rotterdam, maar ik heb van mijn teamgenoten geleerd dat je breder moet denken oftewel ‘think out of the box’. Cultuur is meer dan alleen mensen en eten. Muziek en kunst horen ook bij cultuur.

![enter image description here](https://lh3.googleusercontent.com/-Ic2mVgAl-us/WfNO3BGxfmI/AAAAAAAAAAg/0bvh9DPF978wSJ7bPYbYcJy3gk2OiU6WgCLcBGAs/s0/Onderzoek+1.jpg "Onderzoek 1.jpg")